3/SMT/CSL

想搵大專生或corporate plan，請出招，謝謝

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks